[求情信呢？]煲呔針形容自己「唔多唔少係始作俑者」

老實，"煲呔針"定"針煲呔"呢？？？